秒回

終於到返我

頭香

早晨

屌你呀

唔准

城b

玩swich

乜

玩老味呀

也

唔好屌我呀

吾想番學

男人係咪天生識剃鬚

世界末日了

我啲so 由左邊的水連下巴至右邊的水

留so ing

我留唔到 我見到小小都想剃走佢
朝早夜晚都剃

唔是男人....

有冇人有追開窮人唔好生仔既食野post
我睇佢食野覺得好好食咁

三四日唔剃就出晒黎

一日唔剃都出

拍片個條友？

其實冇乜野 有陣睇完會想自己整黎食下

係呀

一日個啲貨仔 so根黎姐

早晨早晨

你想返咪等多陣

唔係
我都學左三年

不過飲汁係恐怖左啲
狂食肥左勁多 好過我唔食野都肥

我食極懶極都係肥少少

blocked

唔抵得咁喎

我都係

食極唔肥

xd

玩下ig story部機都咁熱

有朋友

我以為你話你都block我地

強大嘅人脈

你無嫁?

我冇乜

唔好講出嚟

Be fd

死mk

有

想念爸b

真好

唔怪得媽咪獎勵你

我都想增 但矛錢矛好嘢食

得閒做兩下掌上壓咪咩都有曬

我23
你有冇再瘦啲

我係咩嚟

啱呀

今日做gym 見到個女仔幾靚

即刻抱起佢嚟屌啦仲講咁多野

可能係我interview唔夠人好
不過如果唔係interview而係俾我暢所欲言嘅話佢拜我都似

秒點我秒回我

yo

收嗲

好耐冇入嚟

幫我

收嗲嗲

ok bye

唔準

m痛

訓

熱敷

飲凍野

好撚餓

食雪糕

我m 到可以照食

why

唔痛

咁你m痛會點

唔會痛

正係血？

係

冇人

冇

幾時又變翻做藍字

好久
想轉返？

不 藍色順眼啲

紅色幾好

唔覺

話到比人知我真係女先

冇人會信囉

點解冇人信我

好好檢討完話我知

肯定係唔底德我

啲咩

我靚

冇睇過喎

聽日off啦聽日off啦！各位頂住

早晨
最早起身

天c!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做咩狙擊我

明哂
返多日off啦返多日off啦！各位頂住

起身啦

岩岩飲完茶

血可以幾唔正常

綠色

餓

我好餓ar

tgif

個人攰到好遲鈍

休息一下

糖蔥餅好食

食左個頹飯唔夠飽點算

到你食兩個午餐

FAILED

好嬲呀屌

你老母臭閪你呢d垃圾港女思想未撚比人屌過真係
根本就垃圾港女日撚日都想發脾氣
借黎m做藉口 你老母臭閪
咁撚大個人情緒管理都做唔好架咩
黎m燥底都唔撚係搵無辜既男朋友發洩啦仆街
我地番工攰最多咪又番屋企屌你個閪個陣大力屌多幾下發洩
又唔撚見我地話番工攰做藉口屌鳩你發你脾氣
你都on撚9

放假做廢青，攰到打機集中唔到精神

搵個嚟m 唔痛冇情緒嘅做女朋友

買個mary俾我

哪有錢

問你男朋友拎 佢好好仔

同你條女要啦

無趣

留名睇你又掉撚左

圖已cap

點解會掉撚左

放假了 真開心

慘 見到小天天俾人bin c

仲有一個鐘

誰

小天使啊 仲等我怯咗一怯添

Btw 咩事炒車

唔知點叫佢

有個人出咗個M記每日10蚊有咩食
8月25係板燒雞
個個都話係fake
結果今日就

炒天使糖糖

忍唔到

落左街行

想食

不了，呢排個人狀態好差

不想活了

去牛陣啦

player

會唔會係咁

攬住我

俾間好嘅嚟

悶了，換過條女啦

大家好

$401-800

log 我又想text你 啜啜啜

你近排搞咩

悶

我都諗緊今晚食咩好 happyfriday

月仔做緊咩

啜下又唔撚比?

你好

聽歌

Openrice 咁寫 點食得起

唔撚比

窮撚黎咋 食三哥算啦

每個餸都叫齊

邊度有

無女無老婆

咁撚貴就算啦

一齊去？

姐係咁
牛陣係99蚊個半鐘食到中上質素嘅任食火鍋
我地計性價比嘅

多謝老細

咁講就唔岩啦 大家樂算下級啦

99蚊係咪lunch 話？

老雞 啜啜～

啜你老濛

爸爸

法國餐廳都下級?

唔好唔要我ar

蠢唔緊要 懶醒的人最乞鳩我憎

又要去家長會

吉邊係中中
家樂係中下

係嘅對唔住

老雞

唉 早知唔應承老母
想瞓到自然醒呀

好ya, d人終於死曬

唔好會窮

新果套騎士好似幾正

龍騎世界第一

早晨
老雞又溝女

廢青未上水
大家知咩事喇

膠兄

佢cow女獸來的

好耐冇見
自私開post唔回巢可恥

唔想翻工呀呀呀

Ex-aid

象伯請我ok?

喵喵呢

嗚

喵喵

屌 放假都要早起

我都要被迫出街，屌

好撚想瞓覺呀屌你老闆

汪汪

我都係呀屌啦星！

明明晚晚都陪緊你

早排想靜下嘛
毒撚係咁

出街又被迫

Btw 我天日都約左人出街

MK SON

但我成日見到你

好撚煩呀！！！

毒撚左手約右手出街咋

今日去左做負離子 依家成個八神庵咁

咩事啊

認真？想睇

秒回完畢

鍾意天空定海洋？

海洋

陸地

個腦又諗埋啲無謂嘢 唔停

避緊人

好人好姐 做乜牛負離子？

平時曲到鳩毛咁

天

睇過

成個我咁

睇鳩毛定頭髮先

中二病

天 for sure

想留喺屋但做毒撚...

繼續吹

U收皮喇 聽日我就帶膠巴出街 放狗

不被信任的感覺

嚟搵我

-.-

天日去買鞋 有對睇岩左大半年 每日儲啲
依家終於夠錢買

yeezy fuck boy

車仔 門仔=.=

60秒仔

Nope

我咁耐都淨係買左三對鞋
一對日本買
一對返工用既波鞋
同埋一對dr ma

點解唔買yeezy 巧型棍子

毒撚唔識

聽日去博覽睇鞋展

平d?

唔好學班fuck boy亂咁襯對yeezy就型

想買adidas alphabounce

以前有排正係著Nike AF1 全白 買過三對

係邊

我係雀唔係狗 唔好放錯野

燈仔

叫我banjoe神

博覽館

機場

我好唔開心⋯

點解呀

我都係喎屌

點解我咁廢拎得起放唔低

唉打lol算鳩數

咁咪唔好放低

啱，攬住一世就啱㗎啦

Well done呀 你有前途

唔好放添呀我話你知

精神失常就早d訓啦你

你嗰嘢壞咗呀！

U 做 wt 牙 天 天

I dou 畢 g

55

食雞？

沖涼 轉頭仙

又到hehe 傾計環節

食咩雞

ptgf

有冇人有睇西謊極落 笑到仆街

想食？

乜黎

上左？想睇

今個星期五 星期六 星期日有優先場 唔係就要等到9月7

咁耐，但依家唔係咩網友優先場咩

去買就有

我又放工啦

深夜馬

早

秒點我秒回我～快啲

如果一個曖昧緊既男人 唔肯加你Facebook朋友
係咩心態？咩意思
佢自稱單身，共同朋友都話唔覺得佢有女朋友

可能佢唔用FB呢 有FD唔常用索性唔加

早晨...呀 唔小心醒左喎

sad

起身添

飲個冷泡啡

來了馬馬來了

今日去食女 你問我答

點煮法

清蒸唔錯

生米煮成熟飯

SNEAKER CON好多人排隊！

好多靚鞋j

想買衫想買CD買膠想食好西

#419 lm

伏撚左

牙天

譚仔而家好難食 都係三哥好

俾台灣妹搭傘，正

一向都係三哥

Agger

Call me ?

天氣炎熱

好熱

block夠一千條友 點撚算

Unblock返我先

準備同mk仔相認
有咩要注意

好多蕉SP果啲俾我block咗

岩，一定死mk仔黎

禮物六都出街真係得mk仔先做

喺屋企食緊雪糕

象巴有咩抵買？

想買ssd

其實電腦節殺價最低去到咩折頭

係屋企

同老母飲酒

悶死月月了

咁都見到

唔sick

FB係咪死咗

四隻脆香雞翼 食死人

諗起今日俾人夾左去gym 簽單
真係好激氣

潛

唔悶

其實好好奇點解聽日又係假期又可能打風但係冇人上嚟吹水
係咪去曬打機唔理我

唔敢悶

岩先溫完仔

個個都拍拖喇，得我一個真毒

我有上水

不要哭

講出嚟醜唔醜?

出面勁多4:2post

好想有野可以令我心痛
係咪好變態

你有SP愛

咩嚟

仲有我

不妨搵刀向住左邊胸口一野插落去

唔洗死住

曼聯對李斯特城

冇啊
真毒連女都冇得傾

呢個數點嚟

膠膠唔睇波？

嗚呀

我絲bb

不要走 大鐘即使...

天天bb

twins

象巴咁夜未瞓

老逗開電視咪睇吓

咁夜大家有咩做

毒撚可以陪大家傾下計

有啲攰

sam
咁大家晚安

有個連登仔同我鍾意既女人日傾夜傾tg

仆街仔一號

仆街仔二號

on9 d風吹到訓唔到

象爸

記得多d上黎
we miss u

你地唔好咁早瞓

長駐

打風又唔會放假
咁打風做咩鬼喎

一早返緊工

打風矛得叫外賣

垃圾

m記首選

三號 唔知樓下餐廳開未
無飯食的月月

你住廚房？

今日洗唔洗帶老母返工？

撚緊買唔買switch好

樓下對面就係啦

有兩個秒回既

今朝過左果邊添，

好撚攰呀，唔好再打風好無！

再打就早逝

好涼

買咩

大食

早晨
食飽飯

食完元氣

早晨膠

元氣です

此post已完

agger

月兄依家冇做野?

???

仲有做?
定記錯左人

收喇mk仔

圖己cap
有咩同啊嫂講

仲有呀

咁咩叫北街鳥

辛苦?

ok la 熱啲咁解

有冇人仲有玩tsum tsum
我屈人機屈得好爽

出去同人講都矛人明

你幾多分

笑死

小笨笨不嬲講開mk術語

食完女?

睇黎食雞團得返我一個真毒
唉

老雞 廢青 開絲 小笨笨
都去晒牛女

而我.....

收皮啦橙褲巴

其實講緊咩

我幾時有牛

抄嘢

淨翻唔夠一日

扮

BACK 依家到我站台秒回

有咩講HUH

有冇人

天天仲唔weak

log呢 點解你兩個一齊online

我今朝問你呀,請問
今朝返工洗唔洗帶埋老母?

上返水啦

想叫下你個名

屙緊屎

放左成晚臭屁

食左咩黎

btw

筆鳥
w之後d造型

廢青巴
呢套本來造出黎比人感覺就係佢唔似拉打 不過劇情真係比得上W

有空睇睇

每日都唔知點解要睇晒reddit ig先瞓
明明想早瞓都唔得

Why

月巴

tell us why

同性定異性best fd

鎧武我講左一年都未睇

十分正常的，點都要避忌下

這是什麼關係

有冇seed

一陣dl先

btw weak了
老雞屙屎屙咁耐

正常的，聽唔少

幾好喎，住左幾耐

唔想翻去

撕爛張機票

喺手機啵

不用我教你啦

你之前係咪入過黎講

聽日走？

r fd

幾時返

做你隻冰就夠

閱

到你畢左業 你會唔想返黎

利申返撚左

唔緊要

點走

露營必須走

。。。。。。。。。。。。。。

露點bam

快點bam我

譚浩然?

飛唔到

Christmas 翻兩個禮拜

真係咩 宜家真係好唔鍾意

點解

眼訓

我絲我絲，safe flight！

心反正留不低 身總算留得低

Log冇瞓？

番工

食緊早chan

見到你訓醒我就安心訓

唔想番工，尋日攰到散

Log 有前途

又chur咗成日？

到我chur成日

不停放蚊

岩岩比蚊咬

早早早早

夠鐘扮工了 加油everyone

夠鐘扮工了 當你沉默得高調

正常 我果陣都係
但係返到去慣左就冇事

今日又要慢慢挨六日

帽左？

hi mk

出面開post？

上水

再潛水

食完飯上返水呀

之前入嚟講嗰個好似係另一位巴打嚟

好悶

食飯

要番香港了

有咩戲好睇

去邊黎

西謊極樂

後日考急救未溫過

呢排我重睇返台版流星花園

成件事好old

好似幾好笑 (FD話

洗咩溫架 埋黎就做

裸考

高登故嘛

高登故拍既戲我正係睇左
一路向西 同 咩闊少坐監個套

紅van
一路向西
一獄一世界

正

未執好gip

紅van 2係味唔出

矛人

Easy

好懷念

屌你老母

?

就開學了，大家準備好未ar

放工

燙好校服了

手痕

r

靠你老母幫我r

我老母幫我r緊

仲未洗

痕

慢

你老母有兩隻手手

但有兩個我

快

精神分裂?

yes 堅係垃圾
人設已經唔吸引

Yes ...我係家姐

阿妹靚過你

交換ok

咩換咩

交換老母手

手換腳ok? 我腳膠

圖呢

濛佢老母好唔得閒

what9

同同事打邊爐

又多個食女

渣佢個波

無女

手機鏡頭壞咗

無人？

食女

無女呀

無

開曬

食譚

譚=shit now
三=good shit

有咩分別
清湯

自己試啦
以前我兩個都鍾意
譚仔啲雞肉好好咬口
三哥個湯好味 米線彈牙

兩個加埋食左五次都唔知有冇

好肚餓

唔係benno咩

依個話題喺秒回po討論超過十次了

佢攝牙罅都唔夠

都未開波，個bo都未黎

雲貴香先好食囉

雲貴X 都唔錯

十蚊九雞 就勁多人買CLS

川

軒、風、香 都有

停

咁無得討論

唔識分

淨係個貴都有分貴同桂
雲貴X
雲桂X
勁多個組合

💕👨‍❤️‍👨👬七夕夜

原來係今日呀 呵呵

作緊文

田絲

上次召喚失敗不知幾傷心

你都好

車頭慶祝緊了

係咩？我少咗上黎

開左post 召喚你

田絲我好掛住你

喚，我忙呀，所以少咗上黎，依家覆緊email，所以都算作緊文

橙

感謝！

狂用公仔又唔屌我 係咪田絲黎架

我愛你

愛你老木on9青

有冇留意田絲對我熱情啲 ?

波波呢

反正你地都係我既妃子

被飛

發夢

我左擁右抱

好威咩而家？點呀而家？？？吓？邊個勁啲呀?
邊個威啲呀而家？

好威咩而家？點呀而家？吓？邊個勁啲呀?
邊個威啲呀而家？

俾件柒頭飛

慘慘

邊撚個7頭 屌你老木

都係做你隻冰好

both salty

波波唔係柒頭？

三=god

不了，usb

田絲已死，本人乃新田絲

田絲好耐冇見

知道！

唔係

派兵糧未

死開啦毒撚，嘔死人

轉個頭即刻屌人

唔緊要 只愛你

這是愛

個仔

講得好

愛你老木

應屌則屌

沒糧

好波田絲

想要糧

去左邊樹

應愛則愛

點會冇

歡迎歸隊呀田絲
小damn仲係失蹤緊

愛我

分手啦

大塊田？

雞雞

潛鳥 8

Must not fap

想你

88

leave now...

噢，sosad

由香港去咗香港

The New Me

懷疑返左明朝

太子妃

娘娘

有無手信

唔好啦

I mean你潛左去邊

做野

有工開

可唔可以靜

心要靜

停乜鳩

tg 壞咗?

入唔翻 咩事

應該係tg 死左server,
我都入唔到tg

俄刀曖梨

我入到

係咩!!

入唔到

有冇諗過係你本身冇Fd子

似啦似啦

去死
覆覆下變咗咁

出面有通知但入去就唔得

CMHK

好多人搵

我入到喎

唔好撚我啦 谷嚟

得我唔得?

食緊麥樂雞 真開心

多Fd到開谷

多谷

應該就係

tg 都bully 我

太多朋友，所以bully你

yummyummy

唉屌

冇fd

係喎

上面已經提左你

辣殺

不好吃

我tg都冇人搵

抵死
有女都唔記得就大鑊啦

你就好有得食糖水

我滿意

港女預左你

松記？

重down ok 了
但secret chats 嗰啲record 冇哂

本來係
去左隔離，屌條女聾的

要唔要都罷

隔離嗰間拍烏蠅

因為難食

下話

松記心太軟好食，但好貴

港女食d野真係特別唔同

有咩問題-,-

我哋個chat room尚存嗎？

Mk

講起就餓

誠徵c da同我tg

mk

慢慢搵

我都搵咗好耐先搵到

搵人包養你啦

存 但你都唔理我

訓未

我唔覆就炸我機啦 18小時on call
但你返咗去就未必成日秒回到你

未

被世界遺棄 不可怕

可怕呀

Very mk

喜歡你有時還可怕

肥糖幾時派糧

都可怕呀

又派咩

排緊隊喇啵

收皮啦屌你老母

排左兩日。。。

我就j緊

召唔召喚到時雨絲呢

起飛了 再見大家

唔準走

咁快就少位朋友

唔准亂講 我絲will be back

早抖啦各位

Safe flight bb 到埗安頓好就搵我哋啦

再見了

唉 第一次就咁

巴打勿上心勿認真

食下波餅都唔錯

呢個時間.....vs定cx?

給我一杯忘情水

掰拜
過到去記住搵WiFi上嚟報平安

屌我發覺每次我開post都會有個戇鳩追住嚟負皮

戇鳩到炸裂
究竟係邊撚個柒頭皮
不妨出一出嚟

好有心

鬼叫我蠢咩 放哂心機精神入去

99%係老雞

明日天地 只恐怕認不出自己

要決心忘記 我便記不起

你唔係返左明朝咩

玩極都打輸嬲嬲地食個營多先

好撚好笑 濛狗

Noted with thanks

點解識親都係被動既女仔
點解點解點解點解
我好攰啊

對你被動咋

對我既主動就係
做咩唔搵我既
之後又要我做返主動

屌你老木

1001

屌你老木幫我煮營多